{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63860&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평다솜스파펜션"
    },
    "text": "澄んだ渓谷の音を聞きながら静かで平和な休息を楽しむことができるペンションです。 客室内にはゲーム機やボードゲーム、スパなどの付帯施設があり、楽しい休息を楽しめます。 鳴旨渓谷は車で22分の距離に位置し、加平レールパークとザラ島は車でそれぞれ20分、22分の距離に位置しています。 入室は5:00で退室は00:00で、無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 スーパーピックアップサービスも提供され、CC割引マートとチョウンマートでご利用いただけます。 客室名はラオンジェナとグリーンナレで、ジェットスパを無料でご利用いただけます。 ご利用は24:00まで可能で、回数制限はなく入浴剤の使用はできません。 ゲームセンターにはゲーム機が完備されており、ダルボドレとイェグリナの客室を除くすべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2人基準で20,000ウォンです。 バーベキューグリルは個人持参が不可能で、申し込み時間は20:00までです。 個別テラスでもバーベキューを楽しむことができ、お支払いは当日現地で行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも許可されません。 保護者のいない未成年者の宿泊利用は厳しく禁止され、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできません。 提供された画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、これによる火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "鳴旨渓谷や加平レールパーク、ザラ島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は午前0時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲーム機やボードゲーム、スパなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパはどの客室で無料で利用できますか？",
            "answer": "ラオンジェナとグリーンナレの客室で無料でジェットスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内のゲーム機はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ダルボドレとイェグリナの客室を除くすべての客室でゲーム機を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は、2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは持ち込みできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は厳しく禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 394
    }
}